工展會生意比上年好咗兩成

Source:cctvb

[行動預約！] 1月12日 民間集會團隊！

姐係唔洗要支那客都得啦

和你展單嘢無左影

TG 公海：

成班都垃圾

走去搞大家樂

明明維園全撚部都係中華廠商會藍到發黑

唔係掛，竟然仲可以好左兩成,

By the way, 借宣傳一下個APP

香港地投票 - 黎投票啦！📊📊

好事，唔洗靠大陸

好多大陸人入去掃貨

哈哈哈哈哈哈哈笑L死
吹水不擦嘴的嗎

做本地客就升兩成
自己行根本係毒瘤

反了